部電話好食電

有冇app可以睇到邊個app異常哂電
本身gsam battery monitor睇到
但好似又唔太準

Android 機？

yes,唔記得講
小米8,刷左pixel aosp rom
我知用緊大陸機,但屌得細力d

1030 二讀啦 買華為啦
要夠愛國

好食電 搞乜

Send資料上內地都要用電

自從2月19日到6月13日用咗14%。係咪咁嘅意思？

係今日 開左機50分鐘後就用左14%

求救

好大食喎 50 mins 內有 sot 17 mins
一粒鐘sot可以食50% 電左右, crazy

唔想買個remote番黎

android 7定8之後，系統自己可以關閉apps 既背景執行。

有限制啊

仲係搞唔掂

換iphone

唔好用華為啦

唔用嗰時shut down手機。

樓主回頭是岸

都係想平玩835 cpu je
刷左rom脫華小米掌控架啦